不如每晚鳩叫改堵路啦

每晚十點鳩叫唔係冇用，但香港人貪新鮮，要改下啲新招。
今晚各區開花出人意料地有效，似係popo未回到氣。
約定8點各區，香港人興遲到9點左右開始啦。
有冇得諗先？
每晚八點_ _ 見！

好多黃絲中產金主要返工出糧支援學生 如果好似無差別阻佢放工係有機會反效果. 呢d係無對準政權.又唔會好似鳩叫集氣效果. 不宜亂用.

個人認為夜晚影響力細，而且成本高
而且阻人放工一定仲比人屌得勁過阻人返工

agree

認同。阻人放工好撚慘，又無謂。去R下政府部門，或者做啲部署為下次抗爭做準備仲好。例如CCTV、埋設咁。搞太多太擾民我其實幾擔心。